[CSGO]求滑鼠靈敏度及dpi設定教學

如題

Push

可以參考下 btw用咩mouse

非教學，純share自己 setting

g402：800dpi

1920*1080 22 inch

遊戲內：原始輸入 1.6靈敏度